聽到女朋友話要同friend去cock and fap

即係點 應該冇事架可
聽到佢同個friend話去cock and fap 好chill 好skr 聽到我好擔心

實比人屌到閪巴爛

閪巴爛

好擔心牙

痴線究竟係咩活動咁咸濕

cu public health ocamp

樓豬做組爸都食唔到囡

圖

結果得班阿狗入黎

你有撚女咩 呃學資既大陸閪